[BLINK] BLACKPINK討論區(98) The Show Live

開定先

自己係tg gp洗版仲諗住可以推爆po?

無人講

有冇人可以share, 我可以夾錢
垃圾唔知1個鐘前冇得入

8次重播

Hea撚到
最唔尊重BlackPink 係朴芯

佢都唔係blink

post 多次先

出黎回應得未呀

你都識講朴芯

冇話過佢係blink

個po頭呢

Skip算啦

Hea撚過YG

想依家join 會然得唔得
冇得睇哭能咗

mac本身錄唔到聲
要裝app
2:51:22pm

推

無
佢會然已經截左

係 我都裝左

成唱SHOW係咪預錄? 換衫過場快到

好多首都係

冇可能一秒換衫 一秒啲dancer企好曬啦你唔好玩啦清

一半半

Feel 到預錄個下已經感覺被昆錢
要預錄我睇其他YouTube 片唔好

唔係live concert差唔多
如果唔係點會仲有人撲live飛

預錄加live混搭

啲solo stage真係好正每一個都係！

已經無得睇返

算啦幾百蚊
希望肺炎快啲完

全live果陣：
屌換衫咁撚耐快撚啲啦
荒唐鏡blink

有開tg group? 點鮮唔呢到傾

好想聽多次gone

Tg for芯討論其他女團

想瘋狂睇MV

邊度有得睇

YouTube

我都想知樓主扮潛水

300蚊姐 咁都好嘈 500以上就話姐

有冇link 冇一條入到

完咗喇喎

冇重播嗎？

full就肯定唔會有

有8次但唔係而家

同一條問題問8次
樓主又唔pin解答

朴芯404 睇緊其他團

睇住佢係tg係咁洗sticker 連登理得你死

希望下星期重播會少啲起格，再錄

想要片

完左先知lihkg有呢個post

tg邊傾幾幾開心

屌

我覺得似青提同紅提多啲

比rosé洗腦中
乾～～～～

芯就咪大大聲講出黎啦

可以唔知有bp po
勁

預錄就錄多幾首啦
LIVE完全唔介紹等你換衫，但唔好呃人係現場LIVE

其實rośe首solo 叫咩名
Gone
Love is gone

似係gone

Livestream concert =/= 全程live

Shazam收風係love is gone

但頭先the show係寫gone

live(stream)

YG荒唐鏡

Gone = title
Love is gone = subtitle
YG又贏

唔小心笑咗諗起Jennie solo歌就係叫solo

YG:梨幾時可以番工？

已入職

比你都揀預錄啦 休息完條氣順返先唱下一首

澳門Jennie (唔舒服）

睇翻love to hate me同you never know個到真係好正

不過dududu真係睇過最正既performance

如果清啲會仲正 而家能見度有啲低

加埋啲水 視覺效果真係一流
4個都咁正

Rose唱love is gone真係好靚
個MV成個韓版Taylor swift咁

紅孩兒很正

YouTube已經有人upload緊

[BLINK] BLACKPINK討論區(98) All 朴清 Love Is Gone

哩批dancer之前未見過

唯有支持

之前得女DANCER?

啱啱有人up rosé solo 幾分鐘就無咗

Report

音源幾時出

比埋我得唔得

唔該ching

thanks

$200蚊 絕對收貨
好撚正

謝謝🙏

@tof1228

thxxx

竟然無人睇rebroadcast

有睇

係咪 31/1 前冇join 而家唔可以睇？ 係YouTube 搵黎搵去都揾唔到，想俾錢都唔得

完啦，好睇

好似係，我用另一個account都入唔返俾錢嗰到

係咯， 完全唔明。

我都錄左啲